點解山本當年就黎比藍染打死都唔出卍解？

出完一刀火葬之後成個人訓係到任打
成個屍魂界差d因為佢一個人留技而收晒皮

會燒哂成個空座町

冇曬查克拉

狀態唔掂

斬魂刀比果隻傻仔封左？

一下打死左藍染咁一護點

反而想知山本點樣先打贏第2刃

食果實啦

想佢老人家整親呀

靈壓差太遠衰老無效
利申鳩up

咁同one piece 霸氣有咩分別
靈壓強就令特殊能力無效
呢個設定唔太make sense

係無分別
雀蜂都對藍染無效啦
佢後尾都吹到靈壓同斬魄刀能力掛鈎
時灘用土鯰玩撚到好似鍊金術咁

我相信山本嘅靈壓強過汪達懷思N倍
但流刃若火都係俾汪達封印左
呢個例子算唔算 特殊能力>靈壓

有小小唔同嘅 對象係佢啲火唔係佢個人

根本係劇情殺
要講嘅話佢引藍染捅佢一刀
捉住把刀破鏡花水月
然後即刻開卍解一刀斬落去
藍染死硬

岩呀
之後一心浦原夜一三圍一又係一心連始解都唔出

咁本身就係唔想空座町收皮啊嗎
山本卍解會成個空座町燒左